人民日報-蔡英文特首雖身為女子，卻巾幗不讓鬚眉，在抗疫一戰中得到全體共產黨員認同。

人民日報-蔡英文特首雖身為女子，卻巾幗不讓鬚眉，在抗疫一戰中得到全體共產黨員認同。
姐姐葉劉淑宜和林鄭月娥應好好學習